突發！抹屎兒落錯車後又一百發百中

抹屎兒低位賣樓後，以為好醒捉摸到樓市股市....

最後股票點輸大家有眼眼連樓都大換細....
買番佢最睇唔起既大西北細價舊樓....

抹屎兒快D開個以正視聽（2）澄清你冇買樓啦，你而家咁樣叫淡友俠點算

笑死

可能買番屯門廢閪三寶

根據消息指買番300呎屯門舊樓上車，仲要高追，唔係嗰喥

咁有論點支持解唔等CCL到150先買
而家接火捧

可能佢D朋友遲下又有料爆

v巴

樓王

之前都講 比v浪夾死既業主真係好撚慘
大換細 輸裝修 政府稅 aa錢 精神時間 祝佢好運

仲有租樓錢，畀朋友背後（甚至當面）背佢柒

根本黑心怪， 又扮撚曬野， 咩買自住唔怕買

呢條友根本唔係真正意義嘅淡友，只不過以為自己睇得透市場，想估頂摸底，一層自住只算係租金對沖方案，走去買買賣賣咪玩自己，結果大屋換細屋，新嘅換舊嘅，買賣樓宇成本極高，印花稅律師費aa佣雜費等等全部以十萬計，一買一賣未講賺隨時先跌幾十，要錢開淡倉樓市升加按就得，息口先係年利率2.15厘左右，只係每個月慢慢還，準時供款就得

連業主財技、計屎忽數都未識鳩噏充股神樓神，四處撩事鬥非，玩起人底夾埋班傻鳩玩網絡欺凌，唔鞭到條柒頭開花係唔得嘅

帶定曬頭盔
無得笑佢

扮低威想和解

2日後係高爆區起人底凶人

住屯門衰撚過寶星中心囉

有啲人得勢時有風駛盡
大家都係以直報怨啫

其他人冇問題，住之嘛，自己覺得好住咪得，不過呢條柒頭唔同，自己都睇唔起嘅屯門300呎舊樓(肯定有30年或以上)，走去屈就買返上車，先頭講好咗嘅「市區3房800呎無敵海景」去咗邊?

你信佢呀？

900% 喎
個本問侯賽因借?

好記得佢成隻狗咁入去低置區想埋堆
點知轉個頭又出面屌鳩笑鳩低置區
呢個沒事兒真係賤種黎 但又好多傻鳩以為佢好正義

Put恆指都算
身體力行put埋樓 無輸到訓街算係咁

網上都咁濕鳩，真人應該冇朋友

要推到呢條賤種從此係連登消失 佢去玩具台影視台都要追擊佢
麻煩真人識佢嘅繼續比一比資料

據報條柒頭嗰套乜鳩自創嘅「國際金融疫症」柒到去香討地產版，股版唔知，可謂自創咗「香港金融柒症」，仲身體力行柒比你睇

應該都有班無買樓既淡友朋友
我都有個咁既朋友，同佢食飯好少講樓個d野
不過近幾年佢都唔多join我地d飯聚

呢d人真係報應，唔抵得人上車出賣朋友起人底，bin到佢2047

你個湯房係邊姐，我想租，俾個地址黎

快d俾，dllm，唔俾姐係吹水

你地真係好得閒

鄉土邊位係佢？

有人咁講，唔知真假? 除咗呢喥有班成日諗住一朝發達嘅懵撚注意佢幫佢打飛機之外，正常人邊會理佢，講幾幾句都知佢鳩噏喇

條友扮淡友 扮明燈 其實只係傻西一個

唔好再吹奏呢條友啦 當年我25000點入貨牛得比佢笑左半個月

又bin 真係bin到2046

你驚乜春
扮睇唔到？

其實如果大方向係升，如果上返高位，真係唔介意任鞭，但有睇圖都知而家股反彈一半，樓升返少少，好友業主大軍就即刻衝晒出黎威，唔講以為創新高添，日日幻想個市變返牛市，幻想我輸錢，無中生有，為左一d自己幻想出黎嘅事而開心，成班重貨俠火棒俠咁樣減壓，邊個緊張d呢

上年十幾年一次轉角市就好玩姐，估下邊個煲爆先，估下跌幾多後抽，而家大方向係跌，咩人會咁在乎中間d小反彈？

沒事巴

太好喇 上次全家燒炭個個唔係你

講漏左

你地最好每日一個post宣揚我落錯車炒燶股之類，我唔介意多人覺得我廢，然後佢地去買樓買正股

你係唔係上番車 買左大西北 高追左上層高樓齡300尺眼鏡房？

我以前住開兩房，嫌細，換樓係因為想換三房，就算高追定撈底都只會買三房，其實上年年中係樓post講過，不過呢度興幻想同老屈

買咗800呎市區三房無敵海景房未? 做乜買屯門300呎舊樓?

支持

牛屎樓神喎，劏房專家，仲有成班業主，夾左半年，笠水半年，唔見七位數，CCL升左幾點就開心返晒，d心情咁大上大落嘅，同牛熊post d賭仔一撚樣

終於上返水，又有狗撚

唔好講咁多 一句到尾
1) 有無上番車
2) 個傳聞係唔係真

我都想知，你問報料嗰下丫嘛，佢冇講清楚咩

租都唔租畀你啦，我揀客呀白痴仔

好緊張係連登個聲譽
忍唔住啦

口水put有撚用咩，幾千點叫小反彈，上星期5跌500點趕住出嚟柒，星期一升又潛

嗱，長期呢人人都會死，使撚你講咩

抹屎吧

講漏左係財經台者 可有可無
宜家玩具台 可有可無
遲下影視台 可有可無

笑死，平時扮晒好人 懶係斯文
做咩今日發晒癲咁，心虛呀

抹屎巴miss you so much

佢一講大話，現實識佢既實督撚穿佢

沒事巴可唔可以破例比D實力黎塞住佢地把口。好嘈呀

中、又中、百發百中

唔講，留返d空間俾你地狙擊，總之穿底之後會計下幾時值得買樓，到嗰日會開post宣布自己變返好友

我都想問班樓好，CCL升返十點八點然後穿底，你地仲會唔會周圍狙擊淡友？仲會唔會幫我推舊post？仲會唔會推呢幾個月嘅飛機post？

唔敢答

對咩人咪咩態度，咁簡單

沒事巴重歸連登 笑柒班連登haters睇下邊個笑到最後

你買唔買冇人興趣知，呢一刻你柒到冇影

抹屎兒一路迴避唔敢答有冇買樓

啱呀，所以咪屌你

咁你好好享受呢一刻

聽聞你樓多，即係帳面唔見最多，唔帶頭屌算俾面

你都好好享受吓屯門300呎舊樓

都幾好笑，上年個陣日日係到話跌跌2，3成，但ccl跌個一成就無視，就係咁睇成交話出面劈左3成，依家出面成交唔係破頂都升返貼上年頂位，就睇ccl話反彈得幾點
真係龍門任你搬

原來你都幾撚蠢

全世界得你百發百中 最醒緊係你啦

大換細，最撚醒係你啦

有人cap左圖你預測今年九月CCL會跌到150.91
請問百發百中仲有冇更改？

我唔介意樓價升跌，係唔係都擺喺喥，屎忽鬼我先屌你嘅啫，口水put

乜唔係當日屯元天乜寶物寶跌2 3成業主仲j 緊CCL跌得幾點咩，人人focus嘅區唔同，我睇開嗰區仲係跌緊十幾%

即係邊區？ 低層垃圾？

邊有你咁叻，百發百中900%喎

篤中要害300呎屯門舊樓

睇緊果區仲跌緊十幾%火星啊？

即係你有冇買樓呀？

又用屈，冇料，上年睇市又輸俾我，今年呢？

人黎護駕

抹屎狗，答人啦避乜啫

我輸乜嘢比你? 你買唔買樓點口水put關我撚事咩? 我屌你屎忽鬼呀，係咪買咗300呎屯門舊樓裝修緊啫?

其實我百發百中係指期倉，因為習慣去返買入價就走，或者如果判斷買入價係靚，就唔怕夾一陣等到正數先走，到而家仍然係百發百中

經濟預測中大方向唔難，中期劇本就好易出錯，所以我只玩短炒或長遠，好少理中期

睇錯市扮失憶咁撚冇承擔，收風就信到十足，又話冇興趣知我買樓，又要追問，我講左只會買三房，又唔信，你都幾趣緻

請問今年年中及年尾CCL估幾多？

好睇

收皮啦抹屎狗300尺大西北舊樓

關你撚事咩屌係老母啦

咁你即係有買定冇買大西北300尺舊樓呀？

置樂三寶

佢facebook有人睇住，條垃圾唔敢亂答，一陣畀人督爆

我都輕視左，以為上年開始嘅熊市會係好似08 12 15咁玩一年左右就完，但事實係A浪同B浪拖咁長咁大規模，即係之後C會係自2000年後最大規模跌浪，咁先係重貨俠同火棒俠最驚嘅事
估CCL年尾150-160，未必係底

有專頁咁勁

笑撚死 你開晒post 話自己百發百中 有邊個挑戰你個陣 有無講係話挑你期指呀
到睇錯12月至2月話唔樂觀 又彈出黎話百發百中係7至12
依家仲收窄剩係話期指，搬龍門搬到咁，c朗都無你咁百發百中啦

淨係有興趣知係咪買咗300呎屯門舊樓，900%喎，應該買咗說好嘅市區海景800呎3房喇

你點炒期冇興趣

收到
今年股市會見幾多
想渣熊

咁你最近有冇摸頂買入大西北300呎舊樓？有就有冇就冇啦屌你老母

佢連登都樹敵眾多，何況佢真人

佢個人facebook應該有人睇佢唔順眼好耐

一路都迴避睇黎應該真係摸頂

收到
點睇點解依家淡友潛晒水？ 明明仲係跌浪之中

你自己話依幾個區成交跌左20%已經達到自己估算目標

既然你睇到咁細，咁依排咁多區都破頂 係咪你已經睇錯頂啦

你少睇股post就唔好覺得自己清楚晒timeline，成句野係 ”一直以黎係股post實時報倉百發百中，3個市場加埋半年超過15000點”，你cap嗰次冇成句講係因為嗰度係樓爆區，同埋我成日強調愈多操作愈易錯，中期升跌好難估，唔值搏，我只係有一次講得唔清楚，睇漏一個浪，你地就開心左兩個月

我就算睇錯市有乜咁奇?又唔係百發百中

講好嘅嘅市區3房800呎海景樓呢?

二幻四升上二幻九係小反彈，同大師唱淡由2幻二升上三幻三一樣，點都贏

想避撚到幾時呀有冇買樓呀？

好友由潛水> 衝晒出黎
淡友由衝晒出黎> 自我質疑
一眼睇晒邊個有遠見

其實抹屎你打咁多字，冇人睇架，你百發百中咁輸錢我哋只關心你有冇上車架咋

肯答未呀係咪買左大西北300尺舊樓呀？

好友唔浦頭就係潛水
淡友唔浦頭就係自我質疑
自戀到你呢

咩位做淡好

我係8月CCL 188.64嗰個星期開post話見左頂
升穿咪即係睇錯頂

各位繼續屌柒呢條神棍抹屎佬，小弟去做小小嘢先

我本人冇話過會買市區，係樓post有提過睇樓嘅有嵐山、黃金海岸、掃管笏、八鄉

姐係跌就可以睇個別區 出黎拎彩 唔睇ccl
某啲區升破頂就唔計，睇ccl
果然係百發百中搬龍王
本身想買破頂區既網友俾你累死啦

幾時買啫？
利申：市區三勳開心居住中

唔好誤會，兩個意思共通

共通點樣睇有遠見

點解你一直唔敢答有冇買樓？係咪摸頂大西北300呎舊樓既？

唔好睇指數，逢overshoot落注，如果去返買入價就走

繼續搵位入啦

睇黎我要開個post分開百大屋苑黎分析先唔係搬龍門

仲有邊個睇黎緊穿底，堅信而家只係反彈？

Overshoot左好多次啦。就黎夾到跳樓啦。枉我咁信你。夾到今個月業績期夾到3w點算好呀

好友無潛過水喎, 好多人同淡友屌足半年

你自己跌個陣就可以睇個別屋苑
犀利 難怪百發百中

仲未敢答係咪買左300尺大西北舊樓？我會一直問，你越耐唔敢答即係你真係買左

我知我見到，但好友一個反彈浪就出晒黎威，淡友又揸唔緊信念，兩邊都肉撚酸

好友一直都係到，係佢條垃圾同成班淡淡潛曬水啫

你仲肉撚酸啦，問你問左十幾次係咪買左大西北300尺舊樓都唔敢答

都冇人同你比賽

訓陣先，今晚再傾
聽日唔回

閃左十幾次唔敢答係咪買大西北300尺舊樓大家知道答案啦

日日顧住賭𧗠生工具，巴打小心連底褲都輸埋呀
利申幾十年都冇掂過𧗠生工具，我認我廢柴架

又借尿遁，你唔肉撚酸

😹😹😹😹

十年來淡友贏過幾多次 咁樣算彈出來威？
你係咪調轉左黎講

原本都唔覺得佢買番樓，而家回咁多post 都唔答，應該真係買左

八百呎三房，發佢個夢就有

收皮喇

我用林太價加 5 成同你battle

敢唔敢呀柒頭

收皮喇

我正正係大跌當日提出林太價加 5 成黎battle

有一兩隻淡友有留名但唔敢 battle

我估計留名係想 bin 我

但bin 唔到

柒撚到呢

抹屎巴真係搬龍門就百發百中如果答未買咪即係仲租緊，依家又話等年尾，年年你都等年尾又蝕多左租啦

其實唔洗同佢拗D乜，佢打咁多字講佢點百發百中我一隻字都冇去消化，睇佢敢唔敢答我係咪買左樓就得

真係買又畀人笑，未買又畀人笑做業主做到佢咁撚柒

條友上年仲聲大大，估唔到依家仲係咁
賣自住變租，依家又聲稱都未買，咪即係仲要繼續比租

點解沒人幫無事兒開番個wiki page?

有人爆料，唔知堅流，但岩岩個個問佢佢避答，即係幾肯定佢摸頂買樓，仲要大換細

我上年問佢，佢話賺到夠交租有突啦
又話唔知過左新年都唔跌就會買
依家又話等年尾又搬龍門

人地架新上垃圾車得300尺

連登好少會咁齊心笑一個人，沒事巴真係可以入網絡大典

樓升返少少

「我都唔好意思講... 點面對佢地好」呢段字，臭串心態表露無遺，現實世界識佢既朋友真係要喊三聲

其實乜嘢叫淡友

LM 先 ,見識下搬龍明嘅技巧

支持！貼贏900%倉！

前幾日岩岩話睇錯 今日又變返百發百中

抹屎兒好撚七
大換細

屌你老母
潛水就潛水啦 自我質疑
你老母就自我質疑啦 生咗你條賤種出黎

中900%大期由800呎海景3房變成屯門300呎舊樓眼鏡房

不嬲都話好黎好去
有段時間IT9 道歉兩邊和好
係沒事兒呢條賤種無啦啦起人底先搞到又變返罵戰

買屯門300尺劏房沒事兒

巴打我同情你
呢條賤種神棍呢半年害左好多人
但佢仲有臉出黎話百發百中幫人賺6-7位數

唔好同情我。我只想佢無信。佢唔錯我就跳樓嫁啦

推到全世界都知沒事兒係賤種神棍

無信=無錯

我好少屌人，呢條神棍柒頭玩網絡欺凌吖嘛，就屌佢

佢自我質疑，就覺得全世界都自我質疑，呢條垃圾真係自我中心

信錯沒事兒嘅受害者越黎越多

希望識抹屎狗真人既巴絲，可以幫佢日日估價

應該真係比人講中咗買300大西北
一黎唔敢正面回應
二黎平時縮頭烏龜 今日一比人爆料即刻驚到要上水反擊
呢個post一定要長推比人睇到沒事兒呢條賤種點樣呃人點樣扮百發百中

一早知條友傻西嚟

上年百發百中日日拯救世人
到前排跌500點先上下水
今日無升又上水 如此類推

推吓先

你呢啲就醒目仔啦
但兒登太多小朋友信佢信到就黎要跳樓

好希望有你呢種獨具慧眼嘅眼光，到時我就可以有飯唔食走去食屎

做乜鳩而家個個po都有人quote#1

香港地股市大賺900%都只夠買300尺屯樓

又要上水，又避答問題
咁上水黎做乜
特登鋪多個位俾人笑？

又話海景3房，原來牛屎區300呎舊樓

好在佢上水咋，原本都唔肯定佢係咪買大西北300尺舊樓，而家明曬

神棍就係咁
一開始未有人踢爆佢就吹幾大都得
到依家開始發現吹太大比人拆穿咗 但又要兜又要威
就會變到講啲唔講啲
以前佢最鐘意叫人睇佢啲舊post,博啲人唔會去搵
依家比我哋起哂佢啲柒野出黎 你發現佢唔敢再叫人起佢舊post

我入黎支持沒事巴既，贏再多錢咪又係訓一張床，六尺床好未？三百尺夠住咪ok囉，買八百尺做乜者，擺神主牌咩。我支持你呀沒事巴，遲下再賣埋間大西北三百尺，買個車位訓，套現炒期，執夠20倍。

都唔知係咪屯門街市堆舊樓，可能佢睇到遠期會有發展商收購重建，走去落支釘先，到時又賺900%

買個車位租埋出去，攬住老婆仔女訓天橋算啦

想像佢係屋企望住間舊樓又無地方發泄個樣就好好笑

冇買2個字，有買都係2個字
打咁大堆廢話迴避問題做乜，個龍門搬到去大西洋
如果唔係事實點解唔澄清一下？
日日幫人check估價帶頭網絡欺凌嘅偽君子，上面d cap圖都show晒你幾咁仆街

其實我否認左幾次

樓價以現價計，夠我租多兩年樓先打和，目標冇變，三間房，600’以上，除左離島

信就信，要繼續屈我都冇野可以再講

屌你老母笑人保升中心，原來柒到連保升中心都買唔起，買屯門300呎舊樓，不如叫吔屎兒啦

賣樓後應該好得戚同外父外母朋友認屎認屁佢賣樓賺幾多幾多

之後唔對路日日畀外父外母老婆屌佢落錯車，朋友又笑鳩佢，唯有上黎扮下救世主

上番車又大換細，仲要舊樓，輸股票輸租金輸時間

做男人做到咁，算垃圾

咁有買定冇買? 答啦

屌你老母收皮啦

大西北300尺眼鏡房

真係咁肉緊呢度連登d蠢人回應

佢不嬲都係傻西黎，永遠唔會簡單yes or no，方便自己之後扭曲意思

係喎，點解呢?

800尺對我黎講可有可無，所以買300尺

否認左D乜？
係男人就一句到尾啦
一陣俾人捉到又話人老屈你
又話其實自己係否認另一樣野，仲係百發百中乜乜柒柒

咁又係

唔好逼得太盡啦
就頂唔住嫁喇佢

我從來都無講過尺係面積，不嬲都係長度

頂唔住會點會再賣樓

佢當日點玩人，今日就點奉還，我大撚把時間撚佢

呢個態度

800呎長

IT巴如果知佢係邊個，希望佢上水爆佢買左邊

沒事巴係咪移民去撒哈拉？香港未聽過咁長既樓

高位買左大西北300尺 同你目標600尺有無變，其實無衝突
咁就叫否認左

智利特式住宅

有冇都係一隻字啫，佢打咁多廢話，應該都....

其實做咩要追擊沒事巴打？
佢做過咩事？

屋頭廁所，屋尾就睡房，會唔會急起屎上黎未行到廁所就瀨屎？

因為佢百發百中，招人妒忌

答有冇買就一個字

屌 曲到圓

佢連quote都唔敢quote就咁一句否認
證明佢想幫自己搵定藉口
一早睇清哂佢玩法

百發百中勁過巴菲特

最佳以正視聽時間已過，佢閃閃縮縮咁已經有答案

知道晒佢籠野啦，真係當人傻咩
一係就叫人睇佢舊post 一係就話自己有啲係假膠post
再唔係就戴晒頭盔，答到模凌兩可，方便以後搬龍門

各位係咪好撚辛苦呀

唯獨沒事巴就係可有可無 who fucking care 姿態
但又要忍唔住出盡奶汁應對

假燈post呢下真係

想計下數：
你聲稱上年高位賣自住，又聲稱依家跌幅夠你租兩年加裝修雜費。
但有呢個跌幅多數係d大西北廢閪低層，又唔知你依家係咪租緊劏房，所以夠你租兩年…

大家探討下

1. 之前跌市成日認屎認屁日日開post吹奏樓爆吹奏自己(可以自己起佢底睇佢啲舊post)
2. 成日強調自己股市百發百中 從來未錯過 聲稱上年賺左900% 輕鬆賺6-7位數 但比人起底發現佢錯就話百發百中只限2018年7-12月
3. 自己開post就扮真心分享想幫人賺 , 但比人Cap哂圖其實係其他post成日笑鳩人睇錯市落錯車
4. 之前連同高調樓爆區啲人一齊網絡欺凌IT9巴(保升事件)IT9巴後來道歉, 沒事兒話一團和氣但兩日後就爆IT9私人資料令IT9要貼bam圖自爆
5. 敗走財經台之後去咗玩具台, 實牙實齒話某玩具一定會出貨, 仲串鳩玩具台班巴打唔識睇日子, 結果最終無出貨比玩具台巴打公開binc屌柒然後沒事兒再次敗走

上面改口話百發百中只限道指

真係就咁睇都覺得佢係一個人渣

打錯sorry
係笑鳩人上錯車

改名叫 吔屎兒(屯門300呎舊樓) 啦，屌你老母答有定冇都咁撚難

等佢笑鳩IT巴，原來自己買大西北300尺舊樓佢老味臭西

我真係想知我地低置區幾時有潛過水

4. 佢話唔係自己起人底喎
佢只係見到樓爆區有個貼有寫IT巴成交日期
先去幫手揾佢地址再貼出黎
佢冇爆人私隱喎

無子兄，乜咁啱呀，嚟趁熱鬧呀？我又係喎。乜咁啱呀

無 山林巴 3zero重火力全開

吔屎兒

嘩，屌你，直線抽擊，好狠

咁平心而論
的確一開始係IT9狗自己柒左自爆女友圖同成交資料
但沒事巴同高爆區啲人不斷笑鳩保升同笑鳩佢女友
好撚記得佢哋笑鳩佢女友有肉地 話樓爆都夠IT9食幾個月
去到後尾沒事兒直頭好似上面cap圖咁爆更加多私人資料
最終先迫到IT9巴自爆

係喎，300尺可能係棺材size嚟

佢搞人，起人底，人地先搞9佢咋

冇買，未買，今年內買

而家笑嘅人，諗定年尾點兜

真係人渣

佢話有就有啦，百發百中架大佬

幾可見我屌人

佢真係吔屎狗冇辦法

買咩先？棺材呀？講清楚啦七頭皮

個市升少少，見全部樓post兄弟先出晒黎就加入，好安全呀你

乜真係呀譚生

樓

冇買未買海景三房

//爆IT9私人資料//

真係仆街冚家剷嚟
咄咄逼人，得勢不饒人

係咪西暦2019年12月31號？

屌柒你使兜嘅咩? 把自己看得那麼高，吔屎啦你

年尾叫短,中定長期呀
等等唔中又話自己一向睇中期都唔準

要問清楚。條友隨時搬龍門，新曆變農曆

Leon哥你搬龍門唔好搬到離哂普

譚 leon

嘴砲

咪臭係
依家屌鳩你人格低賤呀
你去到年尾定係2047都一樣可以屌鳩你

西暦

愈爆愈多

業主齊心d！個跌市有排你地受

呢一句cap低先，第日屌你老母鞭屍有得用

期待

原來話人完美登頂係讚美
Dllm 同一個post笑鳩完人就寫返無笑人接火捧
知唔知自己講緊咩

補圖 廢事又條賤種話我老屈

咁又係既，做左一間公司仔carxx 十幾年，無錢買樓都好正常既

幾時屌你都得㗎，要批准

嗱，唔好比人起到底買咗屯門樓呀，到時柒到冇影

業主又玻璃心，講事實都等於笑

咁你即係有冇買大西北300尺舊樓？？

Quote我答，方便我哋cap低

樓都未買，邊個嘴炮? 買咗貼齊證明先講啦，吔屎兒

放心啦 成班業主由頭到尾都好齊心 又無潛過水
驚都未撚驚過
相反睇下你哋班高爆區啲人 一條鳩毛都無露過出黎

Leon Tam?

你已經睇錯仲唔夠柒咩，仲想拖到年尾

跌勢轉急，急左去邊呀
睇過，邊到急呀，無人識你呀

嘩，餚緊老襯關心我哋呢啲退休人士

又係有樓先有得出聲理論
上年我tip個市轉向中晒，但冇樓，所以係嘴炮
你d價值觀真係牛屎佬

樓爆wo,執輸行頭慘過敗家,梗係要問清楚,西曆同農曆年尾入市可以相差一間房㗎

又百發百中呀？

抹屎狗你係唔係盲撚左呀？

去到（8）就收左皮，要好友入去支撐場面

Leon 譚呀嘛? 唔使咁激動喎，我係話你今年買咗600呎樓撈底先嚟講

一年內CCL跌20%以上

越黎越多生面口嘅人一齊入黎屌柒條賤種 證明大把人睇佢唔順眼
睇下佢仲有冇臉話係好友妖魔化佢

之前部分區別成交價跌左2成 佢話中左目標嫁啦

問佢邊區佢唔會講，可能大灣區

屌你老母，點解唔敢答？

下一波穿底會更急
以為跌到年中而家改年尾都未必跌完
個跌浪比之前估算更漫長
我唔會轉軚話原來提早跌完

答唔到？

計腳程你上大灣區點都快過我

冇人想睇你鳩噏呀

姐係9月睇錯啦
定係依家彈返上去都叫慢慢轉急呀

抹屎狗，答啦

上個網都要做雙面人 反口覆舌 唔撚係男人

係人都明啦

聽講佢現實係相反，上左網變左另一個人格

點解抹屎狗唔敢堂堂正正答人佢有冇買大西北300呎舊樓既

我講過好多次喇，裝修雜費另計
因為就算我中間冇租樓都一定會樓換樓
食唔食波幅都一樣要俾裝修雜費
只係襯轉角年賣>買之間租樓食差幅

三重人格

百發百中
好驚啊！等我劈5成放樓保命先!

一招正股驚西

+ 專家食屎 (林太)

都贏佢幾條街

升使撚百發百中

佢夠膽出黎同我 battle 未呀 tam生

收皮啦抹屎狗我放大字體，驚你老花睇唔到呀，敢答未呀？究竟有冇買大西北300呎舊樓

可唔可以講多啲
Ching你好似識好多嘢

我大角嘴凱帆軒都有樓喎

訓左陣覺返黎多左咁多花生食

4 層

聽d淡友講屋企剩落俾你，定外家話？勁人

抹屎狗就得層大西北300尺舊樓

係咪Leon Tam

係定唔係

拿 呢個問題唔洗寫千字分析預測啦

屌你老母你敢答我未

完全唔敢答，抹屎狗好撚柒

同股樓經濟無關嘅嘢唔答

總之而家冇樓，等跌，等到年尾，係咁

你地加油做低我，順便水人上車

玩具你又答

一日層300尺未成交都係無樓既

或者用老婆名買

點解quote我黎答你都閃閃縮縮

答未呀柒頭

Ching好波,撚爆青山狗

連財經專家都算唔倒年尾乜境況，股神竟然可以咁肯定

夠膽未

租樓狗，邊個撚邊個呀

有無跟沒事巴炒股賺返d租金

水人上車
點解唔講下你水咗幾多人開淡倉

無事兒唔出黎

你就唔敢出黎

同果位錢7 花生一撚樣

俾人發現改名就改返

柒到仆街

供完昏
上左車

我d 玩具返晒黎好開心呀

唔好咁撚佢，呢啲係業主既米飯班主黎架

交左9年租

咁都好幻想嘅，亞譚生

我都好想靠外家或者父幹，真係唔介意

另外我唔學你得過鳩吹，貼倉

沒事儿，請講清楚，你話長期睇跌，又話今年會買返樓，點解唔過幾年先買? 繼續租多幾年先呀嘛

根本你都無信心長遠跌，只不過淡倉蝕咗錢，而家儲錢嗱嗱林上返車啫

抹屎狗，大西北300尺好失禮你咩？敢買唔敢認？一句有冇好撚難呀？你講大話我地鳩知咩除非你驚有人識你真人，上黎督爆你啦

唔係大西北佢睇唔起㗎

簡單d講 升浪唔計 股樓都係 依家3月中就係水人上車 12月31日前就有一個合適上車時機 有冇人可以翻譯佢d千字文

12月31號無任何跌幅你係咪死全家？

期待譚生貼佢個贏900%嘅statement

咪撚口水put啦

冇錯，等佢 show 下百發百中既 quali

抹屎狗？吔屎狗？

你老婆買唧，唔計

咁又係，遲啲夠鐘住緊呢層甩名比埋佢，名下我一層都冇𠻹

假糧單狗人人都撚爆你

一個月搵你兩年人工呀碌柒月中啦，儲錢交租啦柒頭

2020 年就快到啦，你人生仲淨幾多個十年啊

咦
你咪人稱淡友陳永仁
三年又三年
三年又三年
租咗十年樓都嚟緊嘅俠哥?
養養

大期贏900%百發百中吔屎兒(2019屯門300呎舊樓)咁快縮返去老母個閪喥哪?

所以又唔係佢買
笑死我，依家又話賣樓錢夠交多兩年租
咁佢當日層樓都升得幾高又跌得幾多喎即係都唔係優質位啦
優質盤我就唔見呢半年有跌咁多
佢又憑咩笑IT 巴
當日呢條仆街賤野做盡，日日同一堆沒事軍貼晒圖，寫晒人地地址出黎
又笑人個地方

估佢都三十尾或者四張幾，見人搵一個月錢係佢兩年年薪佢就覺得係假，可想而知佢搵得唔慌多

搵得唔多又要交租儲唔到錢，呢世咁就玩撚完

撚狗撚到就喊了
你地夠啦

多左隻淡狗俠入來

低人工中坑九年前落錯車，呢世翻唔到身

由舊年年尾股市反彈 再到3月頭政府財政預算自爆私樓供應大減 64 -》73 盲ge都知道樓市已經過左低位 (成功築底) d優質盤(你所謂ge向海600尺)跟本唔會點跌 準備認底威年尾用更高的價錢追貨上番車啦 呀百發百中(恆/道指, 僅限於2018年9-12月)Leo譚

佢真係正宗賤種
唔係咁多人睇唔過眼起鳩佢底
佢肯定仲日日吹奏緊自己

可能佢跟沒巴賺左900% 呢

咁撚折墮買屯門300呎舊樓

財經台過街老鼠

又開新po binc

唔答即是

改變到底薪aa9既命運嗎？

屈狗都入埋黎

佢地2個真係

屯門300呎舊樓？
係咪廢西三寶

咁都唔肯正面答，剩係敢話依家無樓
係咪條柒頭睇好曬但最後股市蝕到仆街上唔到會

痴痴呆呆坐埋一台

柒撚到
唔關股樓事唔答，captain marvel 你又答，玩具你又答？
上面咁多個巴打問你係咪買左300呎大西北樓
閃閃縮縮縮到老母西度唔敢quote
答埋d咩"冇買，未買"
你知啦你個龍門識飄移架啦
百發百中變左上年7-12月百發百中依家變埋期指定唔知道指百發百中
堂堂正正quote上面山林道答一句"我從來都冇買過3xx呎大西北樓"呀嘛

唔好逼死沒事兒bb啦

<無間租>

明明我已晝夜無間日日夜嚟做
夢想中的跌浪為何還未到

嗰個Leon tam邊個黎，有冇人貼出黎睇下？

沒事兒係縮頭烏龜

明明我已奮力無間天天去做
我今天只為活得到

一叫佢貼倉即刻縮返去佢老母個閪喇，叫時見過呢類神棍有貼實戰倉㗎? 永遠得過講字，仲以為人哋好重視佢啲投資意見，學到佢足咪又係買屯門300呎舊樓

屌你老母，閃閃縮縮，唔撚係男人嚟，垃圾，無撚用，廢柴

又要抵唔住頸上嚟串咀
又要鬼鬼崇崇有冇買樓都左閃右避

我決定宣布沒事兒改名沒j兒

同意，aa9與屈機男死全家

兩代淡軍領袖

都係中意吹牛，吸納信徒

今代淡淡特別多柒人
正義的花生，淡友俠，供完昏

畀低置區契爺一早踢爆你條假糧單青山狗啦
得番班低置懞鳩一齊念力射精

沒jer兒沒jer兒

無撚用

搵咁撚少，摺埋啦中坑，同兩球仔去合租八文樓啦

沒Jer狗岩佢多D，做人做到成隻狗咁

摸頂唔緊要，但大換細係乜玩法？

賺夠，想住細D

都係要嚟瞓啫，買咁大做乜

留返啲機會俾人

皇帝都係訓張龍床

唔好咁啦 下下Bin得咁大力

沒事沒事，依然百發百中 ！

bin到啪啪聲

果陣酸味酸到

佢唔認有笑鳩人個下好野

其實沒事吧，之前除咗太過自信之外，我覺得呢刻收歛咗態度更好，大家都接受多啲

即使股神都無可能講到百發百中，即使大家都知有時啲形容詞係誇張少少，但出黎做野，呢啲字係要避免下

謙虛咁share先係大家想見到，每個人都應該係咁

佢不嬲無恥
基本上佢講親咩都比人起底binc

Are you serious?
佢上面咁嘅留言叫收歛咗？
Btw 我哋全部人都唔係因為佢唔百發百中而bin佢c
根本只有傻鳩先會信一個連登仔嘅所謂分析 所以佢嘅分析中定唔中根本無人放在眼內
而係因為佢低賤嘅人格同之前做嘅仆街野
唔好搞錯呢一點
詳細睇返我上面嘅留言

睇人仆街

沒事巴真係夠勤力，每個reply 負皮

是但啦，連登既正評負評都唔可以當飯食

呢幾句原來好收歛
自讚有遠見 = 好謙虛

咪同百發百中呀大佬 / 次次都中先講咁大堆道理 / 仲有邊個敢挑戰我 / 笑人細路仔唔係股樓專家 睇錯市好正常

呢d有咩分別

屌你自我質疑

沒Jer狗

佢有冇自我質疑佢老母應唔應該生佢

連買正股同實物（磗頭）都恥笑，佢係咪有精神病架？

佢呢D其實對任何投資都睇淡

呢期轉按升到仆街

夠期轉一轉又執幾萬

搞清楚，係高追三寶

真係買左置樂三寶

咁佢爆人陰私算係謙遜定囂張嘅表現呀？

見樓上佢講三寶

巴買咗幾耐
我年中就三年了

又話連登可有可無 但自己就係連登唔同台(先係財經 之後玩具 再而影視) 流連
又話唔care人地講野 又上水”以正視聽” 又係呢到反擊

不要再說了

唔好再bin 喇
死左喇

鞭多幾下佢會翻生

佢對於要用佢d神準經濟預測 中左而擊倒同佢唱反調的連登user
從而建立佢係財經台的聲譽 建立有傻仔崇拜佢投機勝利的虛榮
有一種不能抗拒的性衝動

比人圍 —> 連登可有可無 我唔care
比人唱 —> 以正視聽 唔好屈

你幾時買。以前小學對面

我老豆話打死都唔會買呢 d 垃圾

二十年後，我仲住係唐樓

成班收租佬唔駛返工都有錢收
先可以咁得閒喺度binc

下 咁淡友呢

成班淡友發咗達去歐洲玩
邊得閒理班aa狗呀

最撚好笑係佢成日開口埋口咩重貨俠火棒俠
上得車嘅大部分都計好哂數 接唔接火棒根本唔care 得佢呢啲垃圾同班廢淡先咁撚緊張講乜撚野遲買賺幾球
好啦勉強比佢笑下人接火棒喇
但笑人重貨係咩玩法依家買股票咩屌
現實有冇人會笑鳩人手持多物業呀
係笑都笑佢呢啲垃圾租樓俠啦

沒事兒條賤種由以為自己係連登股樓KOL救世主
到依家變過街老鼠去到邊比人圍屌
現實網上都咁撚悲哀刷唔到成就感一定激撚到紅都臉哂
夠薑就唔好扮歐遊扮有野做深潛
我話知年尾樓爆跌9成都會繼續鞭鳩你條人格低賤嘅垃圾屍

沒事巴負皮人
百發百中
絕對冇話唔記得或者㩒錯正評
好嘢

百發百中賤種沒事兒
人哋信咗你搞到就黎跳樓呀
又話幫得一個得一個？又話跟你操作全部輕鬆賺6-7位數？
出黎講幾句啦賤種

年幾兩年前

跌左落地都拿返zha沙
你係咪真係覺得自己好撚勁 料事如神
大方向係跌你都講得出
樓升返少少？ 唔講以為樓大跌左一半
之前18年前大半年升10%你唔講？
下下拎高位回落打飛機

你幻想同老屈個個業主都高位同摸頂入市
正常個個都賺都比你吹到蝕

個個都摸頂個個都蝕錢
全世界得佢摸底買樓得佢賺錢
佢真係以為自己好撚勁

天天天 我地熊軍人強馬壯聲震天
地地地 我地熊軍沽樓重熊贏你地
熊熊哈！

林太又贏

你即無話抹屎兒係食屎專家咋
明明就唔無專家

口水 x 900% 即係點計?

炒自住樓呢啲咁高難度既野, 要賣樓買樓兩次都goosd timing,又要跌得夠多黎cover 出入洗費 + 等待期間既租, 真係祝你好運

利申: N 年前已經賴過野

口水 x 900% = 屯門300呎舊樓

叫佢吔屎喇，貼倉又冇，實戰倉又冇，齋鳩噏講到長篇大論，屌那聲講介入點，目標價，止蝕位，再貼個實戰倉，睇過係咪真係百發百中

上左今日熱門

我都記得
多樓就畀佢叫重貨俠
有樓就畀佢屈一定係最近買，高成數按揭

屌佢老母照下鏡啦，個時租樓一層樓都冇，笑人多樓

人買樓佢買樓買層大西北300尺舊樓人地唔會畀人笑仲會恭喜佢，佢就買就好撚柒，成個財經台笑柒佢

900尺市區海景三房去左邊

抹屎狗，起身未呀？起左身應該會用下電話上下連登睇下掛，我地笑左你成晚呀

人哋屯門300呎舊樓唔知瞓得幾舒服，梗係未醒

皇帝都係咁架咋，呢啲咪係享受

仲有裝修傢私，一買一賣都無左最少70 萬
愈等得耐愈交租交得多

抹屎狗賺900%喎

佢自我質疑緊

應該谷到紅都面曬

又話自己賺900%

講咁耐，都未貼statement。屌你老母，閃閃縮縮。
沒事兒，你無撚用㗎啦。你條廢柴，你去吔屎啦，冚家剷

委內瑞拉的故事告訴我們，原來樓價暴跌八成如此困難，委內瑞拉的危機已達九星連珠級別，才能跌八成。

淡淡:跌8成咁難咁要跌夠9成啦

圖都無張都呃到咁多傻鳩 兒登仔真係好易呃
我貼60k月入圖無人信 但我開post話自己12k啲人就信到十足

因為憎人富貴厭人窮囉

佢地渴望既就係呢種類型既大洗牌

或者話係假，屌佢老母成班井底蛙

鬼咩，大把連燈仔搵得少過入息中位數
但實情係你求奇讀個專dd 既學位出黎都挨住20k

好友喺過去一年都無乜潛過水都俾佢屈到潛水
淡友唔出聲就叫自我質疑

留意到成個post 大部分留言都有一個負評

有人㩒平安鐘話比呢喥嘅人聽佢未死

留意過
係淡友俠mon post逐個㩒機會好大

你估我哋沈門咩? 全部事前貼倉，大注細注雞仔注都一樣，冇話鳩噏，贏就贏輸就輸啱就啱錯就錯，呢招杜絕晒騙徒神棍，當日天凡條撚屌入嚟想搵笨柒，講到識飛，有師兄叫佢唔好講咁多，貼個即時實戰倉先講，佢老味影都冇埋

平安鐘

係，隻中坑廢鳩每次覆post第一時間會自我正皮先

Pish~~~

抹屎又開始深潛

都好ge 起碼知佢未死 可以繼續binc

沒事兒上水未

有三件廢淡㩒平安鐘

抹屎狗，300尺訓得舒唔舒服呀？

沒事兒有冇預計到港鐵會爆

人地百發百中！當然有！

每日九點至十二點預測到站時間
百發百中

今日唔見淡友㩒平安鐘

話口未完又有
聽話過旺財

抹屎狗好名

廢淡如廢老

後生個陣唔生性，老左就變廢老

應該仲迫緊地鐵收唔到電話上唔到網？

真係跌市先出黎牙斬斬啦屌你

成班自我質疑緊

自我懷疑緊?
咁我都懷疑佢哋個負皮係比自己嘅

負皮你平安鐘黎，黎畀好友知道佢地仲生存緊

好在佢哋未死咋
好友仲要靠佢哋交租供養

自我質疑呢句真係繼百發百中之後又一金句
潛水就潛水啦又唔撚認 講到自我質疑
屌你老母柒到聽到都覺得尷尬

仲要"高下立見"

屈鳩低置仔潛水
低置區一向推得快過淡友區啦

我日日都係低置
得閒入黎一齊飲杯紅酒

淡友不願面對
偷偷留下負皮

過兩日整杯Whisky飲先
日本買咗兩支好耐都未開

淡淡們，現實畀人笑，連網上都畀人笑

低智post讓鳩爆200球都66比8

第（8）咪又係我地推

頂好尷尬

呢句先勁
全港得佢一個捉到個勢
呢種自大先最令人恥笑

咁撚勁？！唔怪得上番車都買番大西北300尺舊樓大搬細

屌

又有負皮，係咪淡狗俠㩒平安鐘呀？佢兩個係咪老襟share老婆架，咁同聲同氣既

今日破左C浪。。。頂

靚bin

抹屎狗會唔會輸剩幾十萬勉強上番車，做淡淡最睇唔起既高成數按揭買佢最睇唔起既大西北仲要得300尺既舊樓

屌
其實賣嗰層樓係咪佢老母架
可能幾兄弟姐妹送個老母入老人院
賣咗層樓分錢之類

都有可能，幻想自己賣樓，突然有錢就拎去玩股票上黎做股神鳩噏，輸剩幾十萬咪勉強上車

抹屎狗，300尺舊樓裝修費幾多？大西北有冇折

明明見到又唔答
眞冇禮貌

可能輸到冇錢裝修

18 年中賣自住樓，理應套到唔少 cash 出黎，冇四五球都應該有兩三球，視乎佢之前幾時買入

睇黎佢真係輸唔少，先唔甘心地將輸剩既一球上下攞黎買大西北三百呎舊樓

八按？高成數喎學淡淡話齋，等負資產啦

沒事兒係咪24小時無訓架？秒秒鐘mon住個post

驚起底越爆越多

秒負皮 激到心跳加速又唔敢上水

Leon Tam

又黎明又校長

師父。就黎3萬點啦。3日就升左就快1000點。點算好

條抹屎狗真人應該得罪人多稱呼人少，畀熟人睇唔過眼佢係連登認屎認屁爆料佢買大西北300尺眼鏡房舊樓，諗住上水反擊但又就住就住唔敢堂堂正正否認買樓，驚畀熟人再督爆佢佢柒多兩鑊

佢現實的確無乜friend

清有料？可唔可以爆多少少俾大家知道一個百發百中既股神平日係過住有幾奢華既生活？

首先你要確認層落錯車樓係咪佢本人先

唔會係賣左阿媽層樓咁仆街掛？
百發百中股神好正氣凜然ga wor

估唔到古有三皮狗拎老母差餉扮自己，今有抹屎狗迫屋企人落錯車扮自己

最衰都係D業主, 抹屎兒成班吹到樓爆都唔肯平賣俾佢地

其實有用，上年黑心淡的確係在各大論壇好用心做出一份又一份分析同恐慌，唔多唔少影響到D業主。也同時影響到其他廢淡默默等下去

黑心淡好多都好有心機去唱衰

黑心淡從來都唔會買樓，得個唱字

沒事兒9點幾朝早負皮各留言

隻廢老岩岩開工就㩒平安鐘

佢又嚟呀你見唔見到每一個 回覆都有少少負評

佢地想買先唱，唔通為興趣

呢位係唔洗買樓
住老母層公屋
但又唱淡只係想幫人
好偉大

結果買層大西北300尺舊樓

公屋俠趕老母番大灣區住，日日望佢老母幾時死

可能係八成按揭添

都成30幾40歲人, 先黎上車

隻食屎狗搞裝修搞完未

係都幾慘

開始同情佢

如果佢認我唔再撚佢

大家撚另一隻超有實力既廢淡 兩球仔

隻傻西呢排唔出post 敗走

抹屎狗一上車，連登即刻有房屋台，又中